AV女優Marsha May同14歲以下兒童開群交派對比人拉左

美國21歲AV女優賓德羅絲(Bianca Byndloss)，因涉嫌帶3名未成年少女開雜交趴，而遭到逮捕，她的清純素顏照也跟著曝光。

據英國《鏡報》報導，案情指出，賓德羅絲被控在前年帶著3名分別為12、13、14歲的少女，與2名18歲男子，一起開雜交趴。賓德羅絲也讓少女們喝伏特加、嗑藥阿普唑侖(Xanax)。據少女們說法，現場就是「大家做愛來做愛去，射來射去」，還用手機拍下雜交過程。賓德羅絲被逮後，遭控猥褻兒童、對兒童進行性行為等罪。

該案在本月初進行宣判，賓德羅絲雖然不用被關，但要繳交罰金754美元(約新台幣23000元)以及緩刑10年。涉案的2名男子在今年稍早，也已被判緩刑10年。（施旖婕／綜合外電報導）

相？

A porn star who fed three underage girls alcohol and drugs before filming them as they took part in a sex party has been spared jail.

Bianca Byndloss, who also goes by Marsha May and Bibi Miami, admitted felony charges of child abuse for her role in the 2014 incident.

The 21-year-old drove three girls aged 12, 13, and 14 to a house to have sex with her and two of her male friends in Miami in May 2014 and filmed the tryst.

She later posted photographs and videos of it on Instagram.

At a December 1 court hearing, Byndloss accepted she had committed felony child abuse.

She was sentenced to 10 years probation but avoided jail.

有講過

Not bad wor

正喎

Byndloss has two previous brushes with the law. In 2013, police arrested her on charges of burglary and petty theft, a case that was quickly dropped. In January, she was charged with misdemeanor battery, a case that was also dropped.
原來marsha may仲試過爆格同傷人唔知比AV女優爆格會有咩感覺

射來射去

邊個帶邊個都未知

捉到就地正法

btw,都係跟得黑社會多順便去拍av

究竟係Marsha May 定Bianca Byndloss？
google唔同樣嘅？

睇上面果幅就係Marsha may

條女好撚正架

Ok j得

緩刊十年？憑咩

差人就正，有片看

佢仲試過爆格同傷人都冇比人告

可能同警員法官亂交埋呢

teresa may

Bianca Byndloss, who also goes by Marsha May and Bibi Miami, admitted felony charges of child abuse for her role in the 2014 incident.
藝名係Marsha May同Bibi Miami,真名係bianca byndloss

假胸不了